費托定蘇亞雷斯較強

如題。

比較角度：
射術（射門次數，中龍射門次數，入球數目）
助攻能力
知名度
榮譽
商業價值
職業生涯總收入

名字上
廢 VS SO
SO勝

so9為猁贏過冠軍已經勁過費托啦

同謝4 vs 林伯一樣
謝4=t9 林伯=s9
你話邊個勁？

so勁左

53年資深利迷

佢地踢雙箭頭一齊拎冠軍㗎

仲有曼聯明叔 三叉戟